Sel 23mal April. 1877 oli Putkast = Enniwere = Kullusi kogukonna kohus koos.
Kohtowanem Ado Mutso
    "  kõrwamees Jüri Poomann
    "        "              Karl Altwert
Ei tulnud selkorral midagist ette, mis oleks tulnud protokolli märkida. 
Kohtowanem Ado Mutso   XXX
    "   kõrwamees Jüri Poomann  XXX
    "           "           Karl Altwert   XXX
